[幫手啦]我地要舉報香港既恐怖組織

唔好諗啦，擺到明係恐襲

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

721 831
黑警死全家

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

唉

推呀

新聯署，促美國國會提早復會：